香港邊度有賣冷門波衫鋪（英甲/乙，德乙 ..)

大家係唔係多數都球會官網直接買多？